親戚間屋2百尺都冇，好意思叫人上去拜年

留係大堂講完就縮番上去啦

200又真係細咗啲...

200呎公屋？

新買私樓

租間村屋仲大體囉，唔該

求其擺底盒野，鞠躬咪走

幾多人住

比利是算
買盒餅大罐d都驚佢冇位放

公屋一人單位

$800租 勁平
傻仔先笑人

五十步笑一百步
香港人住啲屋有幾大呀？

咪就係
有公屋住仲去跳樓班人一定係精神病人

遲下變依d 128呎

樓下公園拜咪算囉
死窮撚

佳源執柒先定個盤賣晒先

你屋企咁大 點解唔去你果邊

盒嘢使唔使燒畀佢？

但係你借親戚過橋去呃steam錢喎

佢賣128萬應該一q清啦